陳怡扮大陸西嚮朵 依家轉軚頻去深圳食買玩變女西DOSI

退訂左呢條垃圾好耐

呢條肥西一邊屌大佬人，一邊去大陸食地溝油，飲元素表
根本係條包裝到自己好有思想既on9港女

乜水

who？

唔扮大陸西喇？

成日上深圳消費
食生雞蛋海底撈

好似大鄉理咁

大撚把香港人係咁，口裡不停屌，但又不停支付寶，淘寶

唔識，咩人嚟？

今年十大YouTuber
Youtube選嘅
玩咗年幾有60000幾訂閲

正宗9uper

塊面腫撚到

其實啲人係咪真係咁悶？
點解睇得落呢啲片，
令呢啲人上位？

佢好多死忠

睇屌人寧願睇rock哥

又邊撚個呀